
@inproceedings{frolov2012,
  address = {St. Petersburg, Russia},
  title = {Electrochemical Profiling with Verifying by Atomic Force Microscopy of Heterostructures with Multiple Quantum Wells {{InGaN}}/{{GaN}}},
  booktitle = {4th {{International Symposium}} on {{Growth}} of {{III}}-{{Nitrides}}},
  author = {Frolov, Dmitry and Zubkov, Vasily and Kucherova, Olga and Zubkova, Anna},
  year = {July 16-19, 2012},
  pages = {281}
}

@inproceedings{frolov2014a,
  address = {СПб.},
  title = {{Исследование методом электрохимического вольт-фарадного профилирования имплантационных профилей в пластинах кремния через различные покровные слои}},
  language = {russian},
  booktitle = {{67-я Научно техническая конференция профессорско-преподавательского состава университета: сборник докладов студентов, аспирантов и молодых ученых.}},
  publisher = {{Изд-во СПбГЭТУ «ЛЭТИ»}},
  author = {Фролов, Д. С. and Яковлев, Г. Е.},
  month = feb,
  year = {2014},
  pages = {33--37}
}

@inproceedings{frolov2015,
  address = {St. Petersburg, Russia},
  title = {The Measurements of Doping Density in {{InAs}} by Capacitance-Voltage Techniques with Electrolyte Barriers},
  booktitle = {2nd {{International School}} and {{Conference}} “{{Saint}}-{{Petersburg OPEN}} 2015”},
  author = {Frolov, Dmitry and Yakovlev, G. and Zubkov, Vasily},
  year = {April 6-8, 2015},
  pages = {249--250}
}

@inproceedings{yakovlev2015,
  address = {Рязань},
  title = {{Исследование полупроводниковых структур методом электрохимического вольт-фарадного профилирования}},
  volume = {III},
  language = {russian},
  booktitle = {{Труды VIII Всероссийской школы-семинара студентов, аспирантов и молодых ученых по направлению “Диагностика наноматериалов и наноструктур”: сборник.}},
  publisher = {{РГРТУ}},
  author = {Яковлев, Г. Е. and Фролов, Д. С.},
  year = {2015},
  pages = {27--32}
}

@inproceedings{yakovlev2016d,
  address = {СПб.},
  title = {{Диагностика GaAs pHEMT гетероструктур методом электрохимического вольт-фарадного профилирования}},
  volume = {1},
  language = {russian},
  booktitle = {{Электроника и микроэлектроника СВЧ}},
  publisher = {{Изд-во СПБГЭТУ «ЛЭТИ»}},
  author = {Фролов, Д. С. and Яковлев, Г. Е. and Зубков, В. И.},
  year = {2016},
  pages = {15--18}
}


